警署既長期病患者係咪盧偉聰 我睇佢有糖尿病

示威者迫害糖尿病人